粵拼 雖然好似中國人 有陣蝗味 但係比外國人學一種方法

可以提高地位

點解學粵語要用外國文字做拼音

想比外國人易啲學姐